點解一提起東南亞菜，香港人淨係諗起泰國菜?

明明星馬菜先係東南亞之中最好食
可惜香港泰國餐廳太多, 星馬餐廳太少

因為泰妹通常做雞多

本來想睇吓你有咩高見
點知見到你話星馬菜係最正
即刻負皮

因為新加坡菜冇啖好食

碌返上去睇user name
師傅明白了

星洲炒米

蔗蝦 生牛河

越南同泰國

香港菜嚟架
坡佬邊識炒米

bee hoon goreng

越南野呢？

坡菜埋又係粤菜為主

福建野多

個故事我都係聽上一輩講
以前九龍城寨果個好亂
因為佢係3不管既地方
咁有好多唔同既難民都會住係果度
治安就好亂 仲有陀地 果個地方就係佢地話事 後來有人睇唔過眼 出黎組織左個街坊會對抗佢地 其中一個幹部係個泰婆
後來打左好耐 街坊會插哂旗
個泰婆都有好大功勞 就霸左好多地方開泰國餐館 出哂名
所以你去九龍城都係泰國野多

泰越印馬

泰式海南雞完勝坡式海南雞

Little Singapore
Singaporetown

佢個仔好似叫阿虎

個泰婆叫黃珍珍

新加坡嘢好正

垃圾

北越定南越野垃圾先

新加坡的娘惹菜好正，
第二度真係食唔返

巴打識貨 酒已賜

馬拉x中國就當係新加坡嘢？

小新加坡
新加坡鈍

你老母就垃圾
越南野食咁正，有春卷有檬粉，巴打平時食開咩？

越南菜口味清純，煮法健康，鬼佬都鍾意食
泰國菜多用新鮮香料，亦大受歡迎
相反星馬菜喺外國真係冇乜人識

星馬品牌既laksa即食麵公認係世界頭幾位

好似好後生就死左

唔識分，所以當一樣垃圾

食開中東印度嘢

越南

新加坡

RIP

巴打個身係咪有味

越南野仲有燒牛同羊lin，又有扎肉炸魚法包
燒海鮮都有好多

其實東南亞菜有好多都好好食

星馬泰邊及得上泰菜～
泰式魚旦粉（香港食唔到泰國個隻）都吊打叻沙，都未駛出大佬冬陰功
芒果糯米飯又吊打斑蘭

營多贏九條街

泰不是泰 是另一個泰

打黑市拳死

好靚仔

越南野真係唔多吸引
生牛肉河八十幾蚊碗
食完心諗
憑乜野！？
去南記食個牛腩河好過啦

越南河正

係

菲律賓野都唔錯

煮香蕉 煎香蕉 炸香蕉 炆香蕉 焗香蕉 炒香蕉